我對衝警察無興趣

你班官同議員睇住嚟

最好請保鏢請一世
我第一個in呢份工

屌你地老母

唔好以為笠水就無人記得你地

我6月9之前已經狙擊緊你地

全香港都知你地申報地址係邊

你地都有今日喇